{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "캠프향기"
    },
    "text": "キャンプの香り (캠프향기)\\n\n大田東区山内路710(サンソドン)\\n\nキャンプの香りは大田広域市東区に位置している。 大田広域市庁を基点に木蓮交差点と月渓交差点を順に通ると到着する。 到着まで所要時間は約40分だ。 キャンプ場が山に囲まれた森の中に位置したおかげで、自然にやさしいキャンプを満喫することができる。 ここはグランピング9棟とキャラバン6台を用意した。 グランピング9棟のうち5棟はペットと一緒に入室できる。 独立した空間に個別のフェンスを設置した。 ペット1匹当たり1万ウォンの追加料金を払わなければならず、2匹まで入場できる。 ただし、20kg以内のペットのみ可能だ。 客室内部にはベッド、テレビ、エアコン、冷蔵庫、温水ボイラーなどがある。 キャラバンはカフェ建物2階の屋上に造成し、客室内部施設をグランピングと特別な差がない。 キャンプ場周辺に万人山自然休養林、上所洞森林浴場などがあり、連携観光が容易だ。 鶏と鴨料理とともにカルビ、冷麺などを出す別天地食堂も近い。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''キャラバン、グランピング'''が利用できます。 周辺の自然環境としては「森」があり、「直営」方式で運営しています。 '''遊歩道'''が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプの香りはどこに位置していますか？",
            "answer": "キャンプの香りは大田広域市東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りへのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "大田広域市庁を基点に木蓮交差点と月渓交差点を順に通るとキャンプの香りに到着することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りで過ごすことができる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプの香りでの滞在時間は約40分です。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りではどのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "キャンプの香りではグランピング9棟とキャラバン6台を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りのグランピングではペットと一緒に入室することができますか？",
            "answer": "キャンプの香りのグランピング9棟のうち5棟ではペットと一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、1匹当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できる制限はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる制限として、20kg以内のペットのみが可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りの客室内にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "キャンプの香りの客室内にはベッド、テレビ、エアコン、冷蔵庫、温水ボイラーなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香り周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプの香り周辺には万人山自然休養林や上所洞森林浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香り周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "キャンプの香り周辺には鶏と鴨料理とともにカルビ、冷麺などを出す別天地食堂が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りはどのような運営方法で行われていますか？",
            "answer": "キャンプの香りは「民間」で「直営」方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプの香りではキャラバンやグランピング以外にも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "キャンプの香りでは遊歩道が利用できる施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 561
    }
}